元朗係重要，但都留意返上環開槍啊！！！

兩邊都重要，唔好向晒一邊

推

推啊

推 好撚嬲

黑警黑社會死全家

屌你老母

光復香港

時代革命

好撚嬲